紐西蘭白兔 其實好慘......!

紐西蘭白兔(New Zealand White)多數被用來做實驗，壽命只有幾日至幾個月 (例如: Bodyshop 有做過) 有些人不喜歡牠因為有粉紅色眼睛，但其實這個品種好善良，又好幽默。我見過兔協有2-3隻，隨時可領養。

領養了New Zealand White，瘋狂跳兔子舞:

好可愛呀

好好食添

幽默啫係點？佢識講笑話？

（有圖）各師兄弟 歸位未？

樓主重複又重複咁開d兔仔post做乜9，開咗成年都冇人討論，不如你改一改d內容，唔好齋copy好唔好。

寵物兔是應該要被絕育

根據美國兔子協會(House Rabbit Society):

1. 兔子是被捕獵動物(Prey animal), 是大自然內每個捕獵者(Predator)的目標, 狗吠聲、消防車叫聲、小孩尖叫、雷暴等也會嚇驚兔子, 所以不建議帶出外散步。兔子是全世界其中一個最多被棄養的動物(在美國排第3最多被棄養), 很多人將牠放生, 這樣會令兔子十分恐慌, 而且沒有覓食能力(寵物兔和野兔是不同), 有些人送給兔協, 但容納不到那麼龐大的數目。

2. 絕育後會大大減少因荷爾蒙控制而霸地盤，不會隨地去廁所 (兔子是不需要訓練去廁所，只要廁所內有紙棉和乾草和夠大便可以, 建議用貓廁所)

3. 荷爾蒙減少令攻擊性減少，更加溫馴和親人，也會活得更開心。如果想將2隻兔合養(做夫妻/好朋友)要先絕育才容易建立關係, 否則有機會打架！

4. 兔子是很容易患上生殖器病動物，所以絕育會令到更健康和長壽！

5. 減少過量繁殖(和棄養後所面對的困境)，繁殖得快和多。

樓主AI黎
佢有啲po會打啲唔隔行勁大段痴埋一齊既英文 好撚癲

你呢種人渣
下世做返動物畀人食返就岩喇

有些人會問: 為什麼我在東, 牠會面向著西?

其實兔子側面看某東西就代表正面看某東西。牠們正前方和下方是盲點，除了這兩個盲點外，牠們幾乎可以看到360度。(所以有時食物在牠下巴下面睇唔到) 你在牠後面也會看到你。兔子只有向著前方大約30度範圍，才可以有立體影像。牠們的脊椎就像軟骨那麼脆弱, 另外也有遠視。所以佢地唔係無視你，你是在他們視線範圍之內。

兔子🐰是親人的群體性動物，但身體語言與其他動物不同，要做些研究才理解。(推介最底的3個網站)

親人的動物：

兔子的行為解釋網站：

香港兔協:

美國兔協 House Rabbit Society (教育網站):

詳盡身體語言解釋(喜怒哀樂):

起完底

我都想知

我留意左呢條友好耐
佢d post無一個過十頁
次次掉低d罐頭文就走左去
都唔係討論既

兔仔真係無性趣 覺得恐怖

香港人仲慘

有冇食過肉

其實點解可以食豬牛羊，但唔可以食兔

利申:食過鹿

唔排除係痴線精神病

食肉都有問題？

條友似真係癡線